原來連三叔都整唔走下巴

都話咗啦

連小米都做得窄少少 不過仲有下巴

Apple

會同會因為嗰3.5mm?

因為Apple先係摺芒始祖
為左冇框 有一部分芒底連controller摺左去後面

望親呢d圓角機就諗起之前有位巴打係咁話個mon圓角無可能點點點 有無人記得

蘋果又然

上下左右都圍咗個黑框，咁都睇唔到？做到samsung左右幾乎零邊框再講

曲mon唔係人人接受到架

其實曲芒有咩用途

為什麼只有iPhone X有窄下巴？

IPHONE X 都係用samsung MON COP 技術.
S10 點解唔收窄下爬. 原因係.........

「至於三星為什麼下巴那麼寬，可能是與它的設計語言有關，它追求的是一種上下等寬對稱美，事實上三星這種設計在所有全面屏手機中視覺感官是最完美的。而且別忘了S8/S9螢幕四角不僅做了R角，而且兩側還進行彎折，生產難度也是堪比iPhone X。」

右上角打孔又係咩對稱美？ 聰明人會見到左邊都有孔？

下面好似IPHONE羸小小?
左右就好明顯IPHONE粗好多

One Hand Operation，勁好用

曲位反光到癲

下次Samsung可能整左右每邊一個孔

對稱美由iphone手足講出黎好似唔好合適
不過呢啲睇睇下就慣架啦係咪咁話

其實會唔會係為左ifan轉會而設既design適應力咁強

我喺絲，勁用唔到單手，好易跌又得一隻手指好難按。

勁唔鍾意，我部Xs貼了玻璃貼個邊返晒光好壞眼

用細機？
你試下set高啲，應該會順手啲

佔產能<0.1%既個別事件唔講啦

產能計全球就可信啲啦(不包括香港)

iphone做到四條邊都一樣咁粗，你咪睇落唔覺有下巴囉

果陣佢仲講到賭乜都得
佢應該以為圓角mon係用條黑邊遮住個直角嚟扮圓角
猛話iphone x leak果啲圖個mon 冇可能圓角又咁貼邊，一定整唔到出嚟
最後佢好似自己買左部嚟用

原來宜家大家對電話moon 追求到連條邊都唔要

Huawei

屈彎左個MON搞到機身個框突晒出黎

冇人覺得柒?

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

唔怪得Ray Ma呢種完美主義者咁鍾意三叔

左右條邊

咁睇的確係iphone窄D

iphone個amoled唔係三叔出貨比佢架咩

S10都仲係曲Mon??
想買但係依家用緊s8+覺得呢個曲mon好撚阻頂

三叔要玩曲moon嘛
仲點摺走個下巴

跌極唔爛

點睇都samsung好過m額

差咁少鬼睇到

唔講以為咩大科技領先全球

又嚟？samsung一樣係咁嘅設計
apple個mon係同samsung買

好勁呀，整到個mon專登留多忽喺user唔會睇到嘅地方嚟曬電 當班ifandog狗咁撚都好打飛機

咁我覺得m字額絕對難接受好多囉

曬電，你係咪on9